公屋仔學咩人撩女

是咁的 我條女就住公屋 今朝條女返工 佢話我知有條友成日係佢返工時間等埋佢搭lift 已經早少少出門避開佢 但今日又遇到 仲次次都撩我條女講野 今次就話咩想轉工 轉唔轉好 不過係青衣返乜乜柒柒 我條女當然冇理佢 心諗你都戇鳩鳩
我想同你講 你住公屋咋 又唔係靚仔 我唔係歧視你 但你依啲人真係垃圾黎 冇資格溝女嫁 認清自己先啦柒姑碌 以為自己好型其實人地覺得你戇鳩咋 醒下啦公屋仔
利申米八私樓
有機會見到佢實屌柒佢

岩

太長唔睇

米八私樓仲有20CM 見到樓主已經濕曬

利申非Gay

岩，下次真係兜口兜面屌醒佢

因為你條女都係公屋妹，懶係高人一等咁

條女話佢自己屋企近返工 唔搬過黎
加上未結婚唔想同條女一齊住 太戇鳩

咪臭系 你層樓都係你老豆老母供你先有得住
講到自己咁把炮，自己又唔買層私樓接埋條女住 垃撚圾

我條女唔會走去撩仔 唔似啲垃圾狗公 仲要住公屋

收皮啦垃圾

咁咪係佢附近買層樓囉 做咩要搬去同你啊爸啊媽住咁無用啊

唔通人地出面有私樓又同你講咩
你都on99

開post博比人屌

老豆老母供又如何 話知我係搶返黎定執返黎總之我有

我依啲孝子賢孫
利申幾間私樓收租

無料學咩人撩女，一陣你敗家敗到賣埋老婆就唔好啦

豆潤樓點住兩個

因為連登仔多數住公屋？
明明個個私樓月入幾十萬 我有屌錯咩

你係咪其中一隻狗公 人地唔理你就死撚開啦 知唔知醒嫁 依啲叫騷擾

引咗好多公屋仔出嚟

如果住私樓嘅就可以撩你條女？

公屋仔撩公屋妹，根本成件事好合理

等條女係你身上攞完著數
等載帽啦

仲要係啲死狗公 插中哂佢地啲死穴

唔準講

閘住

中出我好了

你條女咪一樣係垃圾

女唔同 可回收 有我養 公屋仔先係垃圾

叻啦叻啦

係我條女出淤泥而不染

連登仔竟然幫厹

葡萄樓主（我本人）＋自己係公屋狗公
人就係咁 敵人既敵人就變左隊友

on9 post 搏屌

負評都係公屋仔
成班社會垃圾

我米八私樓女都冇

利申，個人好抽象

米八私樓在米埔附近？

祝偷偷留下負評既連狗 條女日日比公屋狗公flirt 但先要有女

老實講公屋個班人真係幾低質

米八 私樓 是分開啲
在港島區

仲有好多痴線佬 講蝗話又冇 麻甩佬又淨係著住裇衫唔扣褸露出個肚腩 仲有跟蹤狂

起樓主底連玩個ps4都唔識搞連唔到playstation network
靠屋企個人真係廢啲
少少野都唔識自己搞

知 條女好純情唔似啲臭閪私樓妹 臭嫁

屌你又唔當面屌，垃圾

自己搞掂左啦 懶爬文 點知連登冇人識

私樓仔緊係溝返私樓妹
好地地點會溝公屋妹？
利伸 私樓 私樓女朋友
係咪你個樣太柒食唔到 ？

食公屋妹 你預撚左

講真佢講嘅嘢冇一樣係自己賺翻嚟講到係自己應得咁, 個腦少條根都不足為奇

我遇親啲私樓女都臭嫁 錢可以令佢地變臉 唔要都擺

世界係唔公平 但應該知自己定位係邊

佢都係想人讚佢叻啫
比下面讚下佢咪算
btw 樓主好叻叻，私樓好勁

公屋仔溝公屋妹咪知自己定位囉, 似得你私樓仔走去溝公屋妹咩

樓主快啲走 呢度好多公屋傻仔

住豪宅係咪可以任砌你條女

唔好話公屋仔, 私樓仔都照笑鳩佢啦

但人地唔理你 就死撚開啦 第一次就算 第二次就屌佢老母

砌埋你老豆都得

又未去到遺產嘅, 包你食好西着名牌都夠做啦啲公屋妹

主旨：公屋妹>>>公屋仔

多謝

我住貝沙灣 可唔可以砌鳩你條女

公屋妹讀咩學校 受咩教育？
比mk仔屌到黑哂啦
公屋妹就真係唔要都罷

公屋妹識知足 至少我遇個個係咁

我地互含ok?

收埋係屋企唔好比佢出街啦on9仔

住私樓驚自己住公屋條女比人撩 笑撚死

私樓妹十五歲就到美國讀hi school 比nigga 屌

係咩

我有個私樓朋友都係追咗個公屋妹5年先追到, 頭4年都唔show佢呀, 溝女係夠要厚面皮㗎啦, 煩到條女show你, 不過有仔又另計啦

你平時出多啲街啦 宅係屋企影響智力嫁

你係撚私樓仔咩
層樓又唔係你買

你想保護你女仔, 何解唔接佢返工?

幾時有驚

友*

如果你識親既私樓妹都係咁
咁就抵你淨係食到比mk仔屌到黑哂既牛肺妹
食就得 一世？不了
自己諗下啦

緊係啦, 飲開好立克嗰啲非洲饑民你俾乾淨水佢當你再生父母添

淨係feel到啲葡萄友同狗公自卑心發作

自己諗下

公屋仔撩公屋妹其實無乜問題 木門對木門
樓主揸架馬沙喺樓下等你條女 公屋仔見到就識自動收皮架喇

所以185半山就可以當街溝你條女啦係咪

講得出呢D說話 份人好極有限 用樓同性別去分人既價值 你父母究竟識唔識教仔

公屋撚酸到

唔好咁痴線啦 又唔係一齊住 湊女咩

樓主自己邊有錢呀
要等爸爸送比佢

成日都送佢 係遇唔到個隻狗公

可以溝第二啲女 公屋仔就冇資格

開始發窮惡 有教我唔好好似啲狗公咁騷擾人 唔屬於你既 唔好搞呀屌你

你有女先講

你有冇

做樓奴好過癮？
利申 樓奴

唔過引 冇諗住供 要買去外國算

咁人地唔撩點知有冇機會姐
你條女又唔係額頭鑿住名花有主四個字
講真，有自信既仔駛鬼上連登鬧個唔識既人
真係構成騷擾大可以報警

晨早要屌樓豬老母

痴撚線

估唔到連登咁多公屋仔

米八私樓 唔夠靚仔狗公鬥 走了你

是咁的 我條女就住私樓 今朝條女返工 佢話我知有條友成日係佢返工時間等埋佢搭lift 已經早少少出門避開佢 但今日又遇到 仲次次都撩我條女講野 今次就話咩想轉工 轉唔轉好 不過係青衣返乜乜柒柒 我條女當然冇理佢 心諗你都戇鳩鳩
我想同你講 你住私樓咋 又唔係靚仔 我唔係歧視你 但你依啲人真係垃圾黎 冇資格溝女嫁 認清自己先啦柒姑碌 以為自己好型其實人地覺得你戇鳩咋 醒下啦公屋仔
利申米八港島獨立屋
有機會見到佢實屌柒佢

笑左

驗眼啦 唔止一次呀 避開佢仲狗衝 已經冇show過佢

咁都叫長？
係咪你睇慣咗自己條賓周
以為自己係普通size？

蟻多螻死象 就黎頂唔緊幫幫手

傾下計你咁撚多疑，你收皮啦

Feel到個post 好酸
撐樓主
公屋仔窮唔窮樣唔樣衰唔緊要 安份守己咪算囉

樓主屌狗公冇問題屌屌下屌埋公屋仔就起哂民怨

樓豬條女可能日日上公屋仔屋企扑野，樓豬帶番domdom安全D

傾乜撚 你係咪平時做開痴漢 定係地鐵自言自語個啲白卡佬

[機電/BS工程撚］十仔好定大判好

傻9 你屋企層樓話係你層樓？層樓有撚你名咩傻系，公屋仔起碼層樓有佢名

佢唔識直接叫人地咪撚煩？你真心on9

咁狗公仲要住公屋係咪抵我出post 屌先 估唔到連登咁多佢啲同伴姐

好自豪？

咁撚巴閉又要自己條女自公屋？

咁就淨係喺度開POST, 然後又唔諗方法去解決 ?

冇自知之明咪你依啲人囉 下下要人屌 面斥不雅呀

報警啦傻系，笑9公屋仔，你又溝公屋女

邏輯有啲問題

公屋狗公先係問題

公屋妹做雞唔通又話你知咩

我覺得效果幾好 估唔到連登咁多公屋狗公 等我一次過屌哂佢地咁多件垃圾

樓主以為私樓大撚哂 ，住私樓但你返工程地盤

報乜鳩呀 傻鳩

你條女住公屋自然會遇到公屋鄰居
如果你條女住私樓咁係唔係比人撩就冇問題？

香港地厹多正常女仔出街都會有人撩傾計啦
咁巴閉咪養條女喺屋企唔駛佢番工囉

你自己都係私樓狗公渣傻仔，私樓唔可以做狗公咩？

我幾時有話自己大撚哂 係你地自卑心作怪 私樓一樣要做狗

你買層樓俾你條女住咪得囉

溝公屋妹辛苦嗮你喇，識下溝私樓妹，或者將佢變成私樓妹喇

留名等睇公屋仔派帽俾你

樓豬正廢物, 我係你立即係個柒頭面前除咗你條女條底褲後入佢啦......唔係點宣示主權.
係佢面前中出你條女, 咁條仔唔會再咁多聲氣

得個米八仲要得私樓？收番埋啦

佢依直接同人地講野都唔敢

你條女都只係住公屋
公屋對公屋
有咩問題
咁巴閉
買私樓俾你條女住啦

第1 , 住公屋唔代表冇錢 , 人地都有機會有幾層樓揸手
第2 , 唔係個個住公屋都係狗公 , 好多人都係安份守己
第3 , 建議都係唔好隨便屌人 , 凡事留一線啊CHING

私樓就撩得？

樓主剩係識睇表面
隨時人地係公屋富戶 有錢過你個層老豆老母未供斷嘅私樓

咁公屋仔要撩咩女先岩？

我屌公屋狗公呀 對住依啲人唔駛留一線 見一隻屌一隻 公屋有好人 我一向好專重 但啲狗公真係垃撚圾黎 咁都要忍？

你地煩唔煩 上面已經有十條友咁講

人地唔show你 應該摺埋

冇

唔好意思, 睇漏左狗公2個字
但厹 , 個面皮天下無敵 , 你加油啦

咁撚屌 係佢公司附近買返層樓囉
夠晒近公司

由得佢地啦 要同班公屋仔嘈一般見識？

俄刀國

首先 你無講錯 我同意你

但你自己私樓 米八
都係食公屋妹
你自己都要檢討下啦

同老豆老母住扮自己買？ on9

個個放大我句利申
痴撚線 文革個時我應該死撚左 唔怪得啲有錢佬咁驚大陸

樓主你要屌既係狗公行為
公屋並唔係重點
你咁開post燒埋其他住公屋既人自然冇人撐你

問心住公屋真係無資格撩女......

樓主食公屋妹， 好打極有限

你條女又咪公屋臭雞 你第幾手呀

第一

假膠 100%肯定樓主住公屋

利申：有20億身家

咪又係女 係真愛呀

人地屌7你 就幫自己講好說話

搵日同佢一齊返工

不過你條女都係公屋妹
利伸：183，半山私樓

無圖學人開post
唔post女朋友相你話你條女係欣宜都得架啦

成班紅衛兵上身

啲狗公好狡猾嫁

女人唔同男人 依到香港黎嫁

唔鳩理佢，起碼俾你知道你ge存在，仲要個時叫你條女攬實你，叫你條女平時閪佢面，唔應佢，帶耳機聽歌

咩都好啦 訓街又如何 公屋狗公原罪

好快排到啦 don’t worry

已經係咁 但啲撚樣面皮厚到呢

仲打字
人地係公屋屌緊你條女啦

如果條仔住半山，條女係住私樓然後比私樓狗公撩又點計啊，智商80以下唔好出post啦傻鳩

利申185 屋企人渣緊幾層樓，有2層寫左我名，住北角私樓

已經俾佢見過你地一齊？
叫你條女早少少出門，同埋keep住閪面唔理佢佢做唔到乜 ，等佢冇癮

醒下啦公屋狗公 係屋企自己打飛機就有份

唔好撚吹啦，已經係咁人地點樣厚臉皮啊，係你面前撩你條女啊

樓主舌劍群雄

如果係咁 我咪再出多個post屌柒佢囉智障 你地悶唔悶呀 成日講埋啲野冇邏輯

死雞撐飯蓋，此post已完，樓主死狗公溝公屋妹

唔知有冇見過 已經成日送佢返屋企
我都有叫佢早啲出門 避得就避

Lm

好攰呀清

岩，不過連登好多垃圾公屋仔

吹水大會 開始

如果唔好彩返工又撞到就即刻帶耳機聽歌禁電話，眼神接受都唔好有

完喇
我唔打喇.jpg

0/10

岩，連登好多垃圾私樓仔

其實我唔知你呢啲人開呢種post係咩居心
狗眼看人低就係呢啲人
自尊心低到要上黎踩人拎存在感
幾有錢都冇用 你品格已經破產

利申 米八九龍私樓

竹門對竹門，你叫你條女溝番公屋仔
你搵啲中產女啦樓豬

住公屋唔代表無錢架喎

有機會見到佢實屌柒佢 柒少陣啦衰鬼

樓主快d走 連登好多公屋仔

係啲垃圾太有自信

驚你咪接佢過黎你度住 lor
笑笑下真係俾人溝左, 睇下你笑唔笑得出

咁撚有本事自己買層樓帶條女一齊住 狗眼看人底

乜住私樓就可以睇唔起人？

啲垃圾攞黎賤

好明顯樓主就係假膠，想舌戰群雄，我如你所願

不了太遠
Btw低呀

最撚憎d廢物公屋仔

其實幾有趣

住私樓就上得喇
公屋妹初中果陣已經日日換男朋友
比成班mk屌過

等睇樓主戴帽又開po吠

老實講……係

屌樓主既一定係公屋狗
酸撚到呢

好撚戇鳩

你真係on99
女人權力大撚過男人添啦

仲成碌薯仔咁 無黎尊嚴

公屋仔不嬲都係社會低下層 質素又低 專住垃圾公屋

唔屌7公屋人 佢地唔會進步一生都住公屋 屌完佢地會知醜 知道要發奮買私樓/居屋

係唔係姐係有錢過樓主 就可以當樓主條女肉便器咁插

公屋仔不嬲難番生 咩資源都冇

小心帶綠帽

你搵日陪你條女一齊番工就解決到

狗公同追求者都唔撚識分？

是咁的 我條女就住公屋

你有能力自己供層樓先講嘢啦
係到屌人公屋仔
咪又係紈絝子弟

其實有咩問題？
公屋仔聊公屋妹好合理

又唔係溝私樓女

啱

帶綠帽啦贛鳩仔

正常唔係公屋女臭啲咩

是咁的 我條女就住私樓 今朝條女返工 佢話我知有條友成日係佢返工時間等埋佢搭lift 已經早少少出門避開佢 但今日又遇到 仲次次都撩我條女講野 今次就話咩想轉工 轉唔轉好 不過係青衣返乜乜柒柒 我條女當然冇理佢 心諗你都戇鳩鳩
我想同你講 你住私樓咋 又唔係靚仔 我唔係歧視你 但你依啲人真係垃圾黎 冇資格溝女嫁 認清自己先啦柒姑碌 以為自己好型其實人地覺得你戇鳩咋 醒下啦私樓仔
利申米八半山別墅

吓 你條女都係公屋妹啦
都成身公屋味㗎啦
公屋仔配公屋妹有咩問題？

公屋撚日日吹有百幻現金，有傷B 歐洲車，係冇事業同私樓啫

你條女咩質素咩吸引返d咩人撩囉
大家都住公屋同一個層次，公屋仔撩公屋妹好正常

咁你仲上連登

買/租間佢公司附近既比佢住啦

連登班公屋仔追住樓主黎咬

窮撚學咩人溝女啊

私樓都要溝公屋女 咁撚有本事去溝私樓d女啦 傻閪

屌你老味 唔係靠自己得返嚟既野都拎出嚟串人？知唔知個醜點寫

樓豬比人屌搏唔到潛左水

你同香港四大家族講呀笨

人地有冇喺連登開post串鳩人地公屋仔啊？
利申 靠父幹先有私樓

想幫樓主含撚

原來咁多連登仔係狗公 又叫我買樓又叫我接送返工 唔諗下其實有問題個個其實係條公屋狗公厚顏無恥不自量力 講到我同我條女有問題咁 本末倒置

好多公屋狗公

有冇諗過你條女係雞?

諗諗下又真係似係雞

睇負皮就知連登公屋仔數量

公屋得罪你 係你自己買私樓先講野啦

即係如果我住半山係咪有資格直接中出你條女？

咪用出身黎判斷人有冇資格溝女/同咩階層既人一齊啦，好幼稚
睇死你第時都無能力買自己既樓，只能夠迫你條女同你父母一齊住

樓豬真係垃撚圾 睇佢條女都係俾得起錢就可以屌果隻

咁睇黎樓主除左錢同唔屬於佢既私樓之外
無野比得上條公屋仔
男人老狗呷醋好少事
不過唔好柒到擺上連登呷咯

樓主無聽過公屋富户咩？咁有自信小心戴左帽都唔知

嘩好多人發窮惡

其實我諗樓主唔係話驚條女俾人溝左

騷擾到都影響心情嘛

咁咪自己做野囉 上連登講有撚用咩 唔通叫埋連登仔幫手打柒啲公屋仔？

寧願住華富邨揸林寶好過住私樓揸toyota 呃公屋住有幾爽唔多講

有

叻啦各位垃圾

公屋仔溝公屋妹天經地義喎，男未婚女未嫁，樓主又唔係娶硬佢條女，做乜鳩

咪又係想踩低公屋仔拎優越感

住私樓都一樣可以覺得樓主廢

你食埋d 垃圾公屋妹 你只不過係住私樓既垃圾 同個條友冇太大分別啊

米8私樓
不過層樓名是老豆老母既，自己無份

咩私樓先?
唐樓同獨立屋差好遠喎......

狗公必死

咁關公屋仔咩事？私樓就唔可以有狗公
樓主開始九唔搭八

首先，就算公屋係原罪都好，你條女都係公屋妹，就算你住私樓都冇資格拗，因為兩個都係公屋出身。佢絕對襯得起你條女
另外，你嘅焦點唔應該放喺公屋度，畢竟你只係想鬧嗰個男仔。佢亦都唔一定係狗公，可能只係一個普通追女仔嘅男仔，佢都唔知你條女有仔，唔可以一次過評論晒所有住公屋嘅人。